Parlux 385 風筒邊度買到？

Parlux風筒邊度買到？
385 買邊隻款？
Power light
Advanced light ?'
How much ?

邊度買
係咪advances light 最好